覺唔覺得去旅行就唔覆公司email/whatsapp既人好冇責任感?

放假去旅行就大條道理可以唔理公司野?

係 Angel真係好唔負責任 痴撚線

方加
番姐（放假）

佢明天返來

放假去新加坡有冇例外？

痴撚線

李顯龍弟妹發聲明 對李顯龍領導新加坡失信心

放假都要理工作，有無糧出先
睇下勞工發例咩叫休息日

而家香港人真係懶到出汁
好心就帶埋部電腦去旅行啦，點知公司有無特發嘢發生